珠海學院討論區

小弟因為真係好鍾意傳理，無奈8大成績唔夠
黎緊9月應該入讀珠海傳理
想問有無巴絲將會/在讀

唔好，千其無黎

y

？

點解唔好黎
豬大設計齊全 飯堂又平又好食
cg優良

學校入邊好多二世祖同學，蝦人好犀利。